    1  id
    2  exit
    3  id
    4  exit
    5  id
    6  exit
    7  id
    8  exit
    9  git
   10  ls
   11  cls
   12  clr
   13  clear
   14  uname -a
   15  cd projet1bis/
   16  git status
   17  git ls
   18  git ls-files
   19  git ls-files -co
   20  man git ls-files
   21  git ls-files -cov
   22  git ls-files -c -o -v
   23  cd ..
   24  git clone ~/projet1bis
   25  mkdir cp
   26  cd cp
   27  git clone ~/projet1bis
   28  git
   29  git version
   30  man git
   31  git option1 option2 "option 3" --option4 -o4
   32  ls /etc/
   33  git version
   34  git config
   35  git config --local list
   36  git config --global list
   37  git config list --global
   38  git config --global --list
   39  git config --system --list
   40  git config --list
   41  git config --global color.ui false
   42  git config --global option1 valeur1
   43  git config --global test.option1 valeur1
   44  git config --global --list
   45  git config --list
   46  git config --system test.option1 valeur2
   47  sudo git config --system test.option1 valeur2
   48  git config --list
   49  git config --global color.ui true
   50  git config --global --list
   51  git config --global --unset color.ui
   52  git config --global --list
   53  git config --global --unset color.ui
   54  git config --global --unset
   55  git config --global --unset color.ui
   56  git config --global --list
   57  git config --global user.name "MB_IB"
   58  git config --global user.email "MB@ib.fr"
   59  git config --global --list
   60  git config --global user.name "MB_IB😀"
   61  git config --global --list
   62  ls
   63  cd Documents/
   64  cd ..
   65  mkdir projet1
   66  cd projet1/
   67  echo "Ligne 1" > avant.txt
   68  cat avant.txt 
   69  git init
   70  ls -a
   71  ls -a .git
   72  rm -Rf .git
   73  ls -a
   74  git init
   75  ls -a .git
   76  cd ..
   77  cp -Rf projet1 projet1bis
   78  ls
   79  ls -a projet1bis/.git
   80  cd projet1
   81  git config --list
   82  git config --list --local
   83  git config --local user.name="MB_IB local"
   84  git config --local user.name="MB_IB_local"
   85  git config --local user.name "MB_IB local"
   86  git config --list --local
   87  git config --list
   88  git config --list -v
   89  git config --list --show-origin
   90  ls -a .git
   91  cat .git/config 
   92  ls
   93  echo "Ligne 1" > texte.txt
   94  dd if=/dev/urandom of=binaire.bin bs=1k count=10
   95  echo "Mot de passe 1" > secrets.txt
   96  ls
   97  ls -l
   98  git status
   99  git ls-files
  100  git ls-files --others
  101  git ls-files --others --deleted --stage
  102  git ls-files --others --deleted --stage -v
  103  git ls-files -odsv
  104  git add --dry-run avant.txt 
  105  git ls-files -odsv
  106  git add avant.txt 
  107  git ls-files -odsv
  108  git add binaire.bin texte.txt 
  109  git ls-files -odsv
  110  git status
  111  echo "Ligne 2" >> texte.txt 
  112  git status
  113  git add binaire.bin texte.txt 
  114  git status
  115  git ls-files -odsv
  116  git commit
  117  git ls-files -odsv
  118  git status
  119  echo "Ligne 3" >> texte.txt 
  120  git add texte.txt 
  121  git commit
  122  echo "Ligne 4" >> texte.txt 
  123  git commit --all --message "4ème ligne d'exemple"
  124  git show 5
  125  git show 58
  126  git show 5822
  127  git show 7544
  128  git log -q
  129  git show HEAD
  130  git show "HEAD^"
  131  git show "HEAD^^"
  132  git show "HEAD^^^"
  133  git show "TAIL"
  134  git show TAIL
  135  git diff 7544 5822
  136  git diff 5822 7544
  137  git diff 5822 HEAD
  138  git diff "HEAD^^" HEAD
  139  echo "ok" > untracked.txt
  140  rm untracked.txt 
  141  echo "ok" > tracked-staged.txt
  142  git add tracked-staged.txt 
  143  git ls-files -odsv
  144  rm tracked-staged.txt 
  145  git add tracked-staged.txt 
  146  git commit
  147  git add tracked-staged.txt 
  148  echo "ok" > tracked-staged.txt
  149  git add tracked-staged.txt 
  150  rm tracked-staged.txt 
  151  git commit
  152  git add tracked-staged.txt 
  153  echo "ok" > tracked.txt
  154  git add tracked.txt 
  155  git commit -m "Un fichier à détruire"
  156  git rm tracked.txt 
  157  git commit -m "Un fichier détruit"
  158  ls
  159  git diff "HEAD^^" HEAD
  160  mv binaire.bin binaire.o
  161  git status
  162  git add binaire.bin
  163  git add binaire.o
  164  git status
  165  git commit -m "Renommage"
  166  git mv binaire.o binaire.bin
  167  git commit -m "Renommage en arrière"
  168  git diff "HEAD^^" HEAD
  169  nano .gitignore
  170  cat .gitignore 
  171  nano .gitignore
  172  cat .gitignore 
  173  nano .gitignore
  174  cat .gitignore 
  175  git add .
  176  git commit
  177  git status
  178  git ls-files -odsv
  179  nano .gitignore
  180  cat .gitignore 
  181  git commit -a -m "Commentaire dans gitignore"
  182  git log -q
  183  git rm texte.txt 
  184  git commit -a -m "Suppression par erreur"
  185  ls
  186  ls -a
  187  git checkout 8a3c
  188  git log -q
  189  git checkout HEAD
  190  git log -q
  191  git checkout b85a
  192  git checkout 8a3c
  193  git log -q --full-history
  194  git log -q --all
  195  ls
  196  git checkout b85a
  197  ls
  198  git checkout 8a3c
  199  ls
  200  cat texte.txt 
  201  git checkout b85a
  202  echo "Ligne 2" >> avant.txt 
  203  git checkout 8a3c
  204  cat avant.txt 
  205  ls
  206  git add texte.txt 
  207  git commit -m "retour du fichier texte"
  208  git checkout b85a
  209  nano avant.txt 
  210  git status
  211  git log --all
  212  git switch -
  213  git switch master
  214  git log --all
  215  git status
  216  cat avant.txt 
  217  git checkout 8a3c
  218  ls
  219  git switch master
  220  git revert 8a3c
  221  git log -q
  222  ls
  223  git revert b85a
  224  ls
  225  cat .gitignore 
  226  git revert b6ba
  227  ls
  228  cat .git
  229  cat .gitignore 
  230  git log -q
  231  git reset --hard 8a3c
  232  git log --all
  233  cat texte.txt 
  234  echo "Ligne 5" >> texte.txt 
  235  git reset 
  236  cat texte.txt 
  237  git add texte.txt 
  238  git status
  239  git reset 
  240  git status
  241  cat texte.txt 
  242  git reset --hard
  243  cat texte.txt 
  244  cd ..
  245  git clone ~/projet1 projet1copie
  246  ls
  247  ls -l
  248  ls projet1copie/
  249  ls projet1/
  250  git clone https://gitlab.com/MB_IB/formation_git_240428
  251  git clone https://gitlab.com/MB_IB/formation-git-240428
  252  ls
  253  cd projet1copie/
  254  ls -a
  255  git remote
  256  git remote -v
  257  cd ..
  258  cd projet1
  259  git remote -v
  260  cd ..
  261  cd projet1copie/
  262  git remote show origin
  263  cd ..
  264  mkdir projet1copie2
  265  cd projet1copie2
  266  git init
  267  git remote add origin ~/projet1
  268  git remote -v
  269  git remote set-url origin ~/projet1bis
  270  git remote -v
  271  git remote set-url origin ~/projet1
  272  git remote -v
  273  git pull
  274  git pull --set-upstream-to=origin/master master
  275  git branch --set-upstream-to=origin/master master
  276  git pull origin master
  277  ls
  278  git pull
  279  git log -q
  280  git remote -v
  281  git pull
  282  ls
  283  cd projet1copie
  284  git pull
  285  git remote -v
  286  git remote show origin
  287  cd .
  288  cd ..
  289  cd projet1copie2/
  290  git remote show origin
  291  git pull
  292  clear
  293  cd ..
  294  rm -Rf projet1bis
  295  ls
  296  mv projet1copie projet1copie1
  297  ls
  298  cd projet1copie2/
  299  git remote show origin
  300  git branch --set-upstream-to master
  301  git branch --set-upstream-to origin/master
  302  git remote show origin
  303  git pull
  304  ls
  305  cat texte.txt 
  306  echo "Ligne 5" >> texte.txt 
  307  git commit -am "Modification de 2"
  308  git log --oneline
  309  cd ../projet1copie1
  310  git log --oneline
  311  git config --local user.name Ann
  312  cd ../projet1copie2
  313  git config --local user.name Bob
  314  git push
  315  cd ../projet1
  316  git log -q
  317  cd ../projet1copie2/
  318  cd ../projet1
  319  git status
  320  git config receive.denyCurrentBranch updateInstead
  321  cd ../projet1copie2/
  322  git push
  323  cd ../projet1
  324  git status
  325  git log --oneline
  326  cd ../projet1copie1/
  327  git pull
  328  git log --oneline
  329  git pull
  330  nano texte.txt 
  331  vi texte.txt 
  332  git commit -am "Ann enlève ligne 4"
  333  git push
  334  cd ../projet1copie2/
  335  git pull
  336  ls
  337  cd ../projet1copie1/
  338  echo "Modif de Ann" >> avant.txt 
  339  git -am "Une ligne dans Avant"
  340  git commit -am "Une ligne dans Avant"
  341  cd ../projet1copie2/
  342  git -am "Une ligne de texte" >> texte.txt
  343  echo "Modif de Bob" >> texte.txt
  344  git commit -am "Une ligne dans texte.txt"
  345  cd ../projet1copie1/
  346  git push
  347  cd ../projet1copie2/
  348  git push
  349  git pull
  350  git config --global pull.rebase false
  351  git pull
  352  cat avant.txt 
  353  cat texte.txt 
  354  git log --oneline
  355  git push
  356  cd ../projet1copie1/
  357  git pull
  358  echo "Modif de Ann 2" >> avant.txt 
  359  git commit -am "Modif pour fetch+merge"
  360  git push
  361  cd ../projet1copie2/
  362  git log --oneline -4
  363  git fetch
  364  git log --oneline -4
  365  git log --oneline -4 --all
  366  cat avant.txt 
  367  ls .git
  368  git merge
  369  git log --oneline -4 --all
  370  git pull
  371  cd ../projet1copie1/
  372  git pull
  373  vi avant.txt 
  374  git commit -am "avant:1"
  375  git push
  376  cd ../projet1copie2/
  377  vi avant.txt 
  378  git commit -am "avant:2"
  379  git push
  380  git pull
  381  git push
  382  cd ../projet1copie1/
  383  git pull
  384  cat avant.txt 
  385  cd ../projet1copie2/
  386  cat avant.txt 
  387  cd ../projet1copie1/
  388  git pull
  389  vi avant.txt 
  390  git commit -am "avant:2"
  391  git push
  392  cd ../projet1copie2/
  393  vi avant.txt 
  394  git commit -am "avant:2 Bob"
  395  git push
  396  git pull
  397  ls
  398  cat avant.txt 
  399  vi avant.txt 
  400  cat avant.txt 
  401  git commit -am "Resolution manuelle du conflit"
  402  git push
  403  cd ../projet1copie1/
  404  git pull
  405  got log --oneline
  406  git log --oneline
  407  git tag
  408  git tag apresconflit
  409  git log -2
  410  git log -10 --online
  411  git log -10 --oneline
  412  git tag avantconflit 0b91
  413  git log -10 --oneline
  414  git diff avantconflit apresconflit 
  415  cd ../projet1copie2/
  416  git log -10 --oneline
  417  cd ../projet1copie1/
  418  git push --tags
  419  cd ../projet1copie2/
  420  git pull
  421  git show avantconflit 
  422  git tag
  423  git tag -d avantconflit 
  424  git push --tags
  425  git push
  426  cd ../projet1copie1/
  427  git pull
  428  git tags
  429  git tag
  430  cd ../projet1copie2
  431  git push avantconflit
  432  git push origin avantconflit
  433  git tag
  434  git push -d origin avantconflit
  435  git tag -d avantconflit 
  436  cd ../projet1copie1/
  437  git pull
  438  got tag
  439  git tag
  440  git pull --tags
  441  git tag 
  442  git pull --tags -d
  443  cat texte.txt 
  444  echo "Ligne 7" >> texte.txt 
  445  git -am "Ligne 7 pour patch"
  446  git commit -am "Ligne 7 pour patch"
  447  git format-patch 8357
  448  ls
  449  ls ..
  450  ls -a
  451  ls .git
  452  git show 8357
  453  git format-patch --output=8357.patch 8357 
  454  ls
  455  cat 8357.patch 
  456  rm 8357.patch 
  457  git log --oneline -2
  458  git format-patch HEAD^
  459  cat 0001-Ligne-7-pour-patch.patch 
  460  mv 0001-Ligne-7-pour-patch.patch ..
  461  cd ../projet1copie2/
  462  git apply ../0001-Ligne-7-pour-patch.patch
  463  git log --online -3
  464  git log --oneline -3
  465  git reset --hard
  466  cat texte.txt 
  467  cd ../projet1copie1/
  468  git reset --hard
  469  cat texte.txt 
  470  git log --oneline -3
  471  git reset --hard 4788
  472  cat texte.txt 
  473  git status
  474  git log --online -3
  475  git log --oneline -3
  476  git branch
  477  git branch bonus1
  478  git branch
  479  git checkout bonus1 
  480  git branch
  481  echo "Debut" > bonus.txt
  482  ls
  483  git checkout master
  484  ls
  485  git status
  486  git checkout bonus1 
  487  git add bonus.txt 
  488  git commit -m "Fichier bonus"
  489  git log --oneline -2
  490  git checkout master
  491  git log --oneline -2
  492  ls
  493  echo "Contre-branche" >> avant.txt
  494  git commit -am "Master : contre-branche dans avant.txt"
  495  git log --oneline -3
  496  git log --oneline -5 --all --graph
  497  ls
  498  git branch --delete bonus2
  499  git branch -D bonus2
  500  git log --oneline -4 --all --graph
  501  git checkout master
  502  git merge bonus1
  503  git log --oneline -4 --all --graph
  504  git branch --delete bonus1
  505  git log --oneline -4 --all --graph
  506  git branch
  507  git branch --delete master
  508  git branch details
  509  git checkout details 
  510  echo "Ligne 1" >> details.txt
  511  git add details.txt 
  512  git commit -m "Details"
  513  git log --oneline -4 --all --graph
  514  git push
  515  git remote show origin
  516  git push --set-upstream origin details
  517  cd ..
  518  projet1
  519  cd projet1
  520  git log --oneline -4 --all --graph
  521  cd ../projet1copie1/
  522  git remote show origin
  523  cd ../projet1copie2/
  524  git pull
  525  git log --oneline -4 --all --graph
  526  git log --oneline -6 --all --graph
  527  git branch
  528  git checkout details
  529  git branch
  530  git branch --all
  531  git checkout master 
  532  cd ..
  533  ls
  534  cd formation-git-240428/
  535  history > history
